一條片收晒班護旗手皮

#我是護旗手

人性

執起國旗既一個都冇
#我是護旗手

咁多護旗手踩國旗

本來想入去留言，$10蚊都係一樣結果㗎

鬼佬咁好人 唔用1蚊

禾屎護錢手

14億護旗手呢!?

護屎手

條片好貴，蝕曬比班護旗手

pusg

見到有幾個踩國旗 RIP

funny af

護旗手

護旗手呢？

Facebook有冇link?方便畀護旗手睇

啲護旗手會話你搵戲子

推

我見到啲五毛走去炸台灣嘅蘋果
台灣人同香港人都有普世價值
網軍洗版係廢㗎
當然親中嘅就例外
不過一向親中嘅都

人仔是個好東西

#我是踩旗腳

自己up

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

我蚊就試到支那人幾愛國同幾虛偽

說好的護旗手呢

愛國是工作

第二個男人心口仲有英國國旗🇬🇧

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

ha

好片好片

說好的護旗手呢？

五毛拜拜

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

Share出去

好撚殘忍

仲要踐踏神聖嘅支那旗

國旗又唔可以當飯食 當然揀人民幣啦

愛國是一門生意

一個都冇真愛國

封留言識玩
谷到班一毛漲撚哂

落重本, 點解有d打落格仔有d唔打。

笑到仆街

我係護人民幣手
旗不要了

818

最後果個仲要踩住國旗執錢

#我是護銀手

100太多啦，我諗用10蚊個結果都會一樣

五毫咪得

唔知唔拾遺不報舉報佢會唔會比人扣分呢

支蝗:佢地係攞去交比公安叔叔

恥笑

14億護旗手，定係貪心狗呀？

高汁

就算喺1毫喺地下 佢地都毫不猶豫執1毫子

浪費左4分30秒，仲以為會有奇蹟出現

hahaha

護旗手屌你老味 你兩樣都執都講得過去

屌你老味

笑死

毛主席萬歲

好撚嘔心

柒到唔敢睇

反了反了反了

好片要廣傳

香港都會有人執區旗
幫手掉入垃圾桶，唔好做垃圾蟲

#禾是踩旗手

屌 諗住最後點都有一個
點知炒蛋

我聽國歌很自豪的

正、最好係各大護旗手POST 收班仆街皮

唔好話隔離有錢
班大陸人就算見到有人掉國旗都唔會執啦
仲話護旗手

唔明點解唔搵條魚絲黐住

小粉紅：你哋剪晒執國旗啲片段！

放上twitter廣傳

邊個再話中國人唔老實我即刻俾條片佢睇
不知幾老實 個肉體

push

100元有伟大的毛主席！不能不捡

玻璃心

用張5毫震撼d

成本太高了，隨便用10 Vs 國旗，結果應是一樣的

不嬲都係嘴邊愛國

14億只有15個選擇$100，其他都是護旗手

放5毫子應該有機會執國旗

緊係唔係啦，問佢地攞返，唔比就話拍左片，可以交比公安唔尊重國家呀啦

杯面廣告黎?
個杯面出現好多次

呢個人啲片都幾好睇 可以睇到支那人嘅劣性

上面條片係有個小朋友問人借兩蚊搭車完全冇人畀佢，啲支那人個樣臭到乜咁。
後尾有個反而係homeless嘅伯伯俾佢睇到眼濕濕

第二個直情著大英旗衫

扣分

虛偽到

笑撚死

真諷刺

去晒邊呀護旗手

他一直在玩命

護旗手話:你班撚樣剪晒執國旗果啲片段冇播出來芝麻，挑!

劣根性

我一直等緊幾時會有人汁埋國旗
可惜一個都無

支那本性改不了

以為會有執曬 但一個執國旗嘅都冇

Up 左上微博未

個杯面喺隔離好耐

護旗喎

Tui

屌仲要踩腳

無聊俾香港人都係咁架啦

班友很撚定唔信 會話請人嚟做戲

拍片嗰個中國人來喎

Push

如果執咗国旗會加分
執咗錢就會扣分
唔知支那人會點揀呢？

嘩
呢個見鬼佬拍得多

雖然未睇已經估到會係點，但我都由頭睇到尾，結果都係冇令我失望

10蚊都夠

屌支旗連執返起身搵位插都冇

有錢執都唔執爛鬼國旗啦

快啲send俾啲玻璃心睇

0封

無計
支那人用借錢搭車呃錢用到臭哂
真正有需要既人就比班仆街累撚左

點解可以執得咁自然

秒殺班愛國撚

笑死人咩

仲睬多兩腳...

大力推

作為一個有良心既人，一定係執國旗

然後掉入垃圾筒

等我送上tweeter先

Pushhhhhhhh

啱啱整左張反普教中

笑到

黨係企係人民

幣果邊

笑撚左,

2:19個媽仲推住BB車轆過支旗

標準

媽媽～

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

護旗手只係口頭愛國
見到國旗受辱就懶係團結
實際上咪又係睇利益西瓜靠大邊
真正愛國應該阻止國家一錯再錯啦

Post 上支那博

我是扯旗手

哇呢條友真。癲 敢係中共玩d咁大膽既野 值得賺我views！！

屌 垃圾都要執起掉去垃圾桶啦下嘛

唔係韓國？

杯麵廣告黎

本性難移

如果歐美澳等國會因為非當地政府或官方活動中播/ 唱其他國國歌會被趕出境
睇下班玻璃心仲出唔出現

搵人放上twitter 跟住tag 我是護旗手la

該影片評論功能已停用

香港人818

這部影片的留言功能已停用。

利害了 這麼多愛蟈人士

護旗手冇一個護旗

愛國是門生意

大大力車落護旗手度

facebook係5毛既留言下面
加插d 中國俾人打既片
等多d 人睇到

ho l 7

印住毛澤東係度, 梗係重要D

扯旗手

國旗做咗condom
支那人最中意講大話

國旗 垃圾桶 .JPG

其實之前都有幾個踩咗

禁錯負評
入面仲有條友踩國旗

護佢老母咩

5毛都一樣

1毛結果都係一樣

傳去微博先有用啊

點解可以收音收得咁清

14億護旗手

啱我放左係Twitter happy share 俾班護旗手

還有1,399,999,985沉默護旗手

大大巴車落維尼同所謂愛國人士到
護旗？邊撚到護呀

條片一定要留住，等5毛黎果時反擊

siu sei ... yi wai cha gik dou yau yan wui kwok kei tung chin yat chai zaep... go goo zor barn woo kei sau :(

呢d人不尊重國旗
損害我國中四億中國人感情
一定要扣分
唔比搭飛機火車！！

張銀紙印住毛澤東 梗係神聖啲

你仲未計銀河系以外既外星人
可能佢地都好愛中國

愛國是事業

搵人send俾習大大睇
好想睇佢睇完會有咩反應

屌 以後會有一兩個執旗 點知無

我諗香港會有人執旗

然後掉落垃圾筒

香港不死
光復香港 時代革命
［超緊急］818大遊行 幾時死線？

原來只值100

旗佢阿媽個閪十蚊我都揀十蚊有冇錢都踩多兩腳加篤尿！

完全表達到口裡說不，身體缺很誠實呢個道理

唔係想支持護旗手，不過真心講句。如果係香港，一支特區旗 vs 100 蚊，特區旗係人眼中都係一件垃圾，但100蚊就唔同無意冒犯。。

留名

護旗手
人唔笑狗都吠

P牌冇得俾like